[年經]Jupas千祈咪放任何hd/asso

如果放榜得19 20分
又或者炒咗中英文
千祈 千祈 千祈 唔好擺poly hd/city asso
大家無非想有degree讀
我可以話俾大家聽jupas hd/asso升u率一定低過hkcc/cccu
當你辛辛苦苦讀完兩年之後
就會見到讀hkcc/cccu嘅同學仔，10個有6個都升返上三大， 剩低嗰4個升city poly，而自己就冇offer
你就會後悔當初點解唔聽人講走個正常嘅後門

=====

我自己就city asso嘅
分享下某個major要pass咗某個course先可以做fyp
但係個course有差唔多半班fail
你分分鐘準時畢業都成問題

=====
如果之前冇報過hkcc/cccu嘅，襯仲有兩三日，睇睇有冇course啱讀，到時walk in報

當然都祝大家夠分直接升到la

BT?

十八分讀shitty核能不如讀hkcc入返港大
hkcc真係好抵讀

bse龍尼?

讀jupas hd/asso等食屎

有啲醒目嘅讀咗一年poly hd即刻跳船去hkcc/rejupas

Hkcc 有冇話hd 定asso容易入返u

冇

Survey 某個stream

con tec
pipe

再一個提示，請放專科例如nursing (收得不高分

唔好貪個名以為大學搞就好好多，
你喺poly hd/city asso好努力咁攞到3.3
喺hkcc/cccu已經爆4 year 1就走到

都是想為升學，就揀cc啦

但如果讀到讀得好 大學寧願收PolyHD或者CityAsso多過其他cc

推返上嚟，18 19分都快啲去報hkcc/cccu，升返三大，好過讀啲水泡科

邊緣人唔放仲有機會博下有死雞執

除左MAIN ROUND 仲有幾ROUND OFFER 當然機會好微

真，我第二年有lingu 死雞執

我城>>>>>>>>>腥港大學

Poly hd 都好d 有親手仔制度易入其他水泡，city 根本唔當你地係人